銅鑼灣和你 lunch 廿多人持國旗「踩場」推撞 有人受傷送院

銅鑼灣和你 lunch 廿多人持國旗「踩場」推撞 有人受傷送院

今日是元朗 721 襲擊七個月，本港多區下午發起「和你lunch」活動，包括銅鑼灣時代廣場等，有 20 多名愛國人士手持國旗「踩場」，有目擊者指兩批人士曾互相推撞以及毆打。

現場消息指出，一名男子（圖）嘗試阻止衝突，被便衣警員在混亂期間截停，其腳部受傷包紮，送院治理。

另有兩名人士被帶上警車，有指被捕者是愛國人士，記者暫時未能確認。

愛國就去武漢幫手啦 fing支旗仔把撚咩

送入集中營啦

比popo拉 老閪都認係藍絲啦

Push